點解啲港女自拍咁撚鍾意將隻手放喺塊面隔離

牙痛？

求解

有冇人知

顯得塊面尖啲囉

咁撚尖做咩 ？想插死人？

重有耷低個頭

放喺心口呢
[img]

塊面大遮下都得掛？

放喺心口呢

姐係咁 Po相還Po相
做咩要係欣宜先

為什麼你會有這個疑問

有咁多港女
係都要Po欣宜

咁多圖,要推俾多d手足j

條gap好深

樓主你真識食

Did it work for her?

我唔想再討論呢條女啦

顯得心口尖啲囉